大學行政職系討論區

有無巴絲知今年加幾多人工？

其實點入職，要有咩skill
下年grad想入返U做

人工高
無OT

一個字

好撚爽

係咪好多人爭

我成日ot 無補水。。。

有幾高？

係唔係九月加人工 ?